[3DS][PKM] USUM討論區#15 3月17,18日 VGC HK Open

禁止討論修改及盜版遊戲

開POST TEMPLATE

參考網站

培育入門(新手必睇)

傷害計算

(日)

(英)

個體計算

最大耐久指數計算

(日)

(英日中)

圖鑑/資料網站

(英)

常見問題

努力值點樣練先最快？

病毒努力值*2, 出現連鎖後所有*2, 狗帶+8

打1場連鎖7隻[(1+8)*2*2*7 = 252]

HP: 弱丁魚[+1]/保姆曼波[+2] (水試練最入氣泡釣魚100%)

A: 家門雀/貓鼬少 (屋企右邊1號道路)

B: 屎眼石 (博士左手邊山洞)

C: 傻鴨 (2島水試練第1個草叢)

D: 大眼水母 (1島商業區對出海面)

S: 小哥達 (普試練地上黑影撞埋去)

上面講既ABCDS係乜黎？

物攻/物防/特攻/特防/速度

點睇我連唔到上網同人交換/對戰？

係咪未更新遊戲？ 現時版本V1.1

可以喺入GAME標題畫面右下角見到

上咗網啦，點樣同朋友交換對戰？

要先喺3DS主畫面上方笑笑口公仔互相輸入對方FC加好友

然後就會喺圓慶廣場下畫面對戰/交換入面見到自己朋友

請支持官方授權

香港Pokémon比賽

3月17有邊個去?

推[/quote]UPDATED

比蕭巴搶左1001

原來仲有pokken

洗唔洗自己帶機

姐係tsv其實係表id^裡id
pvalue頭兩byte^後兩byte^tsv細過唔知幾多就閃
閃符係加大嗰個唔知幾多嘅數？

open有pokken？ 試玩個種？定真係比賽

睇埋masuda method就知點玩
難怪tick閃符會用左多左亂數
多謝巴打指教

我都係貼link俾你睇，唔駛指教
我自己睇呢d野已經係第四代個時，冇研究好耐

比賽

你唔貼link我search左好耐都搵唔到
一直都係睇到咩6/4096
明明如果咁計既應該係binomial黎而唔係直接乘大個數

等我用火狐屌爆你地拎冠軍

估唔到喎

Open會係邊度搞

荃灣

ＦＦ想用火雞？

飛撞然後miss?

召喚染巴

我唔quote啦
荃灣邊個場？

但係點解唔係mikiki搞
照計個場咁死個租場費應該平過荃灣d場

荃灣邊會有場
你係citywalk或者愉城搞應該好貴下

比卡人話荃灣

愉景新城應該冇咁貴？
雖然多左Ikea係多左人，但個位始終都算係偏僻

又真係wor 荃灣人潔地靈 係搞比賽既好地方

愉城唔似會搞依d咁偏門既野
反而我覺得citywalk2 namco對出個位有機

然後30人既比賽要30個工作人員

姐係要飛紅van去荃灣了

想去

因為近你姐
雖然我都幾近

基於場地未批唔係好想講住
citywalk

場租應該都幾甘

佢地搵你定你地搵佢？
到時商場又會覺得點解同想象中唔同既

係兩個地鐵站中間

荃灣西行過去好快

利申：屋企行過去5分鐘

可能就係因為咁所以請咁多工作人員到時扮比卡超

ＦＦ扮貓

依家有天橋係荃灣站行過去都好快姐

屌我地住附近

原來小畑巴都住依頭
你下次見到有人拎住部3ds係公園行過就應該係我 可以過黎say hi

新界西果然係福地

我比較少經公園
行海邊比較多

講到咁你應該知我住邊

有冇人買?

ＦＦ好靚仔
不過唔高

有商場想搞pkm活動?
唔好ff啦

小說?
日文黎架喎點睇呀

隻game會唔會賣出街？

冇野了, 呢個package又係PC早期特典黎, 唔知香港到時有冇野送

大埔聯盟過到黎依邊要變做荃灣聯盟了

ff唔好

我係九東山blue

收藏用

早晨

citywalk我早d黎幫手都ok喎

打啦，可能唔夠６４人啊

唔方便

OK

仆街 比個囡囡同事經過見到我上連登之後笑我

睇錯囡囡個同事

感動

色違配level波真係有啲唔襯

[頭盔]D料唔係我放,唔好話我爆料 [/頭盔]
咩都咩FIRM架

你死啦,比卡人份人叛仙系泅反蚪

開始亂數了

介紹俾我,等我調教導佢

拎159粒強拒絕飼養屋妹妹22次
原來都幾攰

拿拿林整左閃符先再生閃吧, 會快D有閃frame

同埋得閒tick/untick下異國個個option, 2邊都有機會出閃但唔同frame

順手寫個教學OK?

照我睇完d link既理解係整左閃符只會加快亂數消費
而確實係我untick左閃符之後由151粒蛋變左159粒
要消費既亂數冇變過
反而係做左世界冠軍之後去game freak拎左易d出蛋果粒野就真
有時成分鐘先出一粒

高登頭post咪有

加咗我tsv先啦
2222 3182 2251 3326

1142
2138
0962
1268
順手please

邊度加多過一個?

無返過去

首先我冇講64人先啦
你地D小圈子GROUP唔加埋我

都俾我嚇走哂

收風仲快過我

Siuba係咪可以幫手拎火鋼code

小圈子group小到得roy一個

(Show Blocked User - 食蕉唔洗咬)

「超人腰帶」被女友丟棄 港男嬲爆

如果係FF,FF會點?

利申:暫時應該無機會發生係我身上

(Show blocked user - 食蕉)
(Show blocked user - Adwin)

你聽過新西面聯盟未

未

屯門J

天水圍

青山、小欖定大欖？

係未有圍村同騎牛嫁？

Nidoking guy
死啦我會唔會變土龍哥哥

我後悔咗開roy sir個回覆睇

笑什麼
依到個個都有騎過牛

(show blocked user - 志村新八.)

咁扑落去好快變單機討論

七級豬討論區

慘惨豬係第幾級豬？

有時候冇野講唔一定要講爛GAP架
女唔係咁溝架

扮下憂鬱小生啦

佢就係想有人注意佢
你同佢認真做乜鳩

都無女

(show blocked user - PlayPokemonHK-A)

( 顯示被封鎖的用戶 - 玩寶可夢甲 )

(Show Blocked User - DidierDrogba)
(Show Blocked User - 志村新八.)

( 顯示被封鎖的用戶 - 玩寶可夢香港-甲 )

內傷拎蛋?

啱啱先放工 返緊屋企

今日開台？

我打

要唔要拎返之前PMO d寵

今晚轉去TWITCH直播比賽

唔洗, 你keep啦

咁你有一日想拎就叫我

睇蕭巴直播同之前St. louis比賽果陣見到d鬼佬唔係用紅白波就係高級球
鬼佬係咪唔點玩球種

外國玩家生蛋嘅係殊類

而家紅白球先係象徵既表現 球種要配色違先唔公廁

Jon Hu: 90% vgc player都唔知點進vikavolt

要卜就卜Roy sir 啦
我無菇架

無菇

一早扑左Roy sir咪乜事都冇

90% vgc player都唔知點進Goodra

七代真係無用過呢隻騎呢怪

不過全個阿羅拉得一個地方長期落雨

手動雨ok?

唔ok

ジャーガー

明明動畫就係手動雨進化

內傷重係唔係度

我嘗試叫下佢

打唔打返場

打

雙喎

不了

今日由7點忙到23點

公事？

做野

橙

2月27日（二）早上6點5分，電影版精靈***2018最新映像銀河最速公開！

咪又係能得利基亞

又係簫巴

聽日有無人去？

真紅BB 我今日FULL DAY FREE

拎唔拎野

唔使湊女？

WCS 8月24～26

上年買果支ky今年一定要送得出

sor 全日出咗去捉羅同學 係唔係度

在

ＦＦ表示：自己 自己保

唔係度咁我8點再黎望望

而家on

錯過咗

在線等

On緊

inviting

邊粒打邊粒

應該第一隻3326, 第二隻2251

試下先

其實2隻都大路野, 你有齊都唔出奇

閃左 仲要有神速

帝王もこう

真紅可唔可以睇下我中唔中獎

球種真係賤

今日好靜

全登抵制roybot

柒CUP G GAME

你拎唔拎埋d球種呀

食埋個m記你未訓搵你

未咁早訓啦
你ok就搵我

內傷有冇多餘bp換條紅線比我
放左條紅線去sun依家得一部機拎唔返um

我不嬲都量產紅線
一陣比你

冇紅線生緊蛋好on9

同埋想要隻球種熊貓
你睇下有冇多係度
冇就算

同個frd吹耐左水
我要搵搵 就算有都未必係夢特

唔洗夢特
我要既自己連

原來無
你等我5分鐘 我傳緊去第餅帶d寵

已on

sor呀依家on

好似add左你架嘛上次?

Yes

唔見你既

好似夠人4排?

4排

我冇野換比你啦喎
然後我條紅線呢

係喎 等等

錯post

又噴油

以為搵人4p

Off咗

invite左

多謝內傷條紅線

我有十幾條

要咁多做咩

Pickup拾返黎

咁易執架咩

我通關隊係5隻100lv嘅雙尾猴配50lv嘅主角寵

第二個id既怪會聽話架咩

果5隻唔係用黎打

一隻主角夠打四天王

我就唔得 , 去到龍試練就已經換返5隻普通嘢

我隻主角仲係裝守護金幣的

到底點做到

pickup會無限執得全滿藥同全復藥
拎100LV果D出黎復活或者幫主角回血

今日我飯後到

中華民國萬歲

今日11：00開飯

ＦＦ

我很想念FF><

hehe

=3=

Show Blocked User - 埃克曼螺旋

表情撚

今日冇直播

依家開始

垃圾youtube
subscribe左都冇俾通知

今日個比賽其實幾fun
個個都用同一隊

分組賽果陣 ?
我見top8兩邊都唔同隊喎

原來講緊Red隊

Roy sir又hax

個下係one way to win

點解Semi final Roy sir出Roy.L
但Final出全名

因為我地鍾意響佢全朵

劉......

啱啱睇就完左

識玩

仲以為你有去

訓到3點先醒

尋晚大戰到通宵

俾人完讀

都係專心諗open新隊啦

亞萊精神

好彩仲未拎過冠軍，唔係就破去＂有女朋友先定有冠軍先，呢個難題＂

大半個月無抖過，28號射個波好唔好

ＦＦ姓衛嫁

Mo Mo Wai

FF唔好，唔好FF

典解做ar君都可以比人扑

冇al

證明玩得pkm多唔會聰明d
咁又少個ground去推廣pkm了

點會咁樣用al

咦
我通常都係拎假黎抖

留黎同蕉嫂去旅行

咁蕃茄點樣

3月17的是初賽
3月18的是決賽
對吧？
如果我只有18號那天有空
是否代表不能參加比賽了？

對呀

可以黎欣賞我嘅英姿

難得有event咁岩去左旅行

平時黎打比賽咪得囉

去邊?

又冇雙打隊點打
316凌晨到關空
16 17京都
之後就未決定+未買回程
20晚要返到黎
有冇ching有平平地行程推介

個個月都有event你又唔黎

都係d大路嘢
梅田 電電城 日本橋
果d囉
我上次5日4夜入面除左第4日外都係喺呢d地方hea行

你講緊你？

Open咪黎囉

人地有女好心你地體諒下人

散左了 可以專心玩pkm

邊有女啫 咪又係fd鬆人

著鍣AV背心依家好熱

最弊我好唔鍾意行街
有冇真係觀光嘅地方

京都全部 奈良 大阪城

奈良鍾意撚鹿幾好 風景就只係郊野公園lv
大阪城好多遊客 好逼 不過點都值得一去
誠意推介黃昏至入黑去行稻荷神社

黃昏去稻荷感覺幾正
然後其他我都已經去過...

入黑去行實食好多蜘蛛網

咁再去環球影城lo
都好玩既

之前無聊去左明石橋同姬路城個邊 不過不失 夠消耗一日
我都想問下有冇其他附近好玩地方/景點推薦

咁先有feel

伏見稻荷如果諗住上山頂的話我建議未到黃昏就好入去
呢個季節大約五點到

入晒黑先行的話都幾難行下

去日本係咪一定要食金龍拉麵

一蘭we trust

去兩次大阪都冇食過

蒼天堀好多伏

日本一蘭我都冇食過

我未試過係果度食過嘢

不過上次同屋企人去咗間食壽司幾抵

小畑巴記著去lawson 7仔買個納豆卷試下

我次次去都食
好鍾意納豆

大阪即日來回兵庫？
會唔會好遠？

識食

唔會呀 感覺同東京去鐮倉差唔多咁

[亂入]神社呢D緊係朝早6點就去
晏晝人多到 [/亂入]

姬路城係好值得去 日本國寶加世界遺產

京阪神嫌行過晒可以去下滋賀 / 和歌山

仲有京都府近海個邊

如果想同時睇埋女的話咪要係d正常時間入去

成場北姑+泡菜妹

FF都想去既飛田新地呢?

睇下去邊啦
清水寺同伏見稻荷好多日本學生妹去
仲要著校服

著校服行山

清水寺和服妹

youtube SUB完之後仲要按埋個鈴鐘icon先會有通知

清水寺維修緊

仲未整完
整左幾年啦喎應該

變左旅遊台

果次上山真係見過有學生妹同個男學生一齊行上山
個樣都幾唔錯
不過附近人多，佢地又行我前面
搞到我唔敢目及

冇記錯要整3年
應該下年先搞掂

整到2020

著和服的好多香港人

On9

奧運前整完

姐係要一早起身出發
如果唔係唔多夠時間

和歌山研究過覺得d景點好散冇車既好痛苦
滋賀又冇諗過
會唔會同和歌山一樣咁散?

遊記UPDATED

第四個隊係咪諗住一擊必殺車死對面全家

又有特別野

返右去一日已經好掛住FF

no guard特性
用吉利蛋轉俾海牛/九尾/海獅/急凍鳥

佢唔係貓巴喎

係未好刺激

點轉？

神蛋有得學"特性互換"

係喎雙打
sor冇嘢

九尾自己識role play

一月去過和歌山，瘋狂搭巴士

如果想玩半盾型鯉魚龍
玩龍舞替身 剩飯
應該咩性格好

減特攻加特防

252血 252特防？

好似要特調,速要調到龍舞一級後快過KOKO

134

唔明你想點玩
撐血硬食一發後攻替身再開龍舞
但1舞唔夠攻速威脅都唔夠

感覺盾型同龍舞就unmatch

(Show Blocked User - 食蕉唔洗咬)

又捉到一件

正常嘢就算啦

ＦＦ引用左我，係咪要自摸捉

之前唔記得同你定Roy sir玩 見你地玩過替身龍舞 剩飯型

係,我黎既,係HKVGC既PAUL叔介紹我用

咁你係全血 調速 剩低比哂特防？

話說今日有個靚女同事on board
但佢今朝9點返工時間先send email話自己係Canada返唔切黎
HR問佢幾時ON BOARD
條女答話會再通知。。。

然後我呀Head話唔撚等了

然後我就無左個靚女同事了

再通知
連幾時飛得返黎都唔知咩

利基亞係配角 主角係果隻雷獸
選我正解

佢寫family health issue
依家同緊班呀head食lunch
佢地屌到90後開花
表示中晒槍

好似有個特別STATICS
不過你咁玩都正路

[img][/img]

成米六個個?

CHAT WRONG

你又知係靚女 ？

我成個department除咗我全部做得多過3個月嘅辭晒職
就快要入老細房話覺得自己人工好低，睇吓佢敢唔敢鬧我90後唔肯捱

[img]圖片網址[/img]

廢青90後搞搞震淨係識占中搞亂經濟

諗諗下快過koko都無用 一電就死

我命就得一條，一日就得八個鐘
做唔到咁多嘢喎

地震

有冇剩飯替身龍舞鯉魚王片睇下

好似要加速性格先快得過極速koko

係，唔加速性格升盡都係133
龍舞一次199

+1 252 Atk Mold Breaker Gyarados-Mega Waterfall vs. 4 HP / 0 Def Tapu Koko: 133-157 (91 - 107.5%) -- 43.8% chance to OHKO

252 SpA Tapu Koko Thunderbolt vs. 84 HP / 4 SpD Gyarados-Mega in Electric Terrain: 152-180 (83.9 - 99.4%) -- guaranteed 2HKO

所以why not極速極攻鯉魚龍入替身

同佢一齊interview

我成條team都係得返我同呀head

之前見你地玩剩飯型以為要滿血

我都就黎頂唔順走
你要約食飯就約多D喇

日日都要跟呀head食

三個月經驗嗰個斷咗ACL同半月板，生人得返我同個一星期貨仔嘅manager

老細:而家d 00後

日日都帶飯
點睇？

渣ga

Miss都日日帶飯

有無人對戰?
ANY RULE

放工搭車撞到個ex吹水吹到唔記得落車

EX,現充

你到底留左幾多情

就算計埋島bug , 升到100lv最快方法係咪都要用廚房 ?

島BUG好

你要快的話廚房的確係快

個流程應該係點
Q&A好似搵唔返

Bug到65Lv食三次加7Lv上86Lv 練3Lv 到89Lv再食加9Lv上98Lv
最後再bug上100Lv

有錯請指正

召喚球種達人
重波鬼劍合唔合法

我月版黎
係咪要搵兩個日版開lv3同lv5廚房俾我

sm同usum捉唔到架嘛？
應該改造

內清有冇moon ball大㗁蟻
應承左換比人先睇到hgss都剩係得safari ball
冇嘅我自己用左粒波算

合法

USUM重波捕捉率去到負數好似會去返1 ?

原來usum捉到
咁合法
係呀負數變1
鐵啞鈴都係一樣

A3姐

咩呀 鬼劍捕獲率係45
-20之後都仲有25 點解捉唔到

利申SM果陣已經有重球鬼劍

真正唔合法既得重球鐵啞鈴
不過USUM已經解禁左

不過我都係SM果陣已經有 仲要係夢特

A0 here

開左個lv2廚房出黎
但點解冇升lv7個餐的

#metoo

usum要升到rank30先有隱藏menu

咁sm呢 ?

一樣

thx

有waniwaniwaniwaniwa

垃圾

【公式】「劇場版ポケットモンスター みんなの物語」予告編1

【公式】「劇場版ポケットモンスター みんなの物語」特報2

在座各位都係垃圾

樓上係小鋸鱷

7月13可以去睇

幫手拎配布？

幫手拎配套佈

我起碼過去一年喎
寄返比你地?

又一位過去讀書
下年的配佈靠晒你了

小畑巴打

風律好似返香港
你比風律比返我地咪得

地方未必就到喎

我去名古屋讀

exchange?

去考大學

邊有咁叻exchange呀
依家hd都yr3緊

唔緊要啦
有機會去日本讀書都係開心既

d中學同學degree grad自己先去讀日文考大學實在有d自卑

Interview individual talk（英文） topic係story

講左我自己個pokemon story係咪玩命？

好過冇得讀大學啦

到時考唔到就pk

你估打PKMN既真係個個好似FF係薄扶林大學精英咩

你AL唔係高分過我咩

簫巴你都係CU出身喎

個個都3大

冇讀過大學

垃圾先讀CU

HKU BA>>>>>CU MBBS

我紅磚仔渣渣

ＦＦ好串

文學院毒男?

有乜嘢垃圾得過同比卡奶同一間u出身

讀台大

聽聞poly仔打pkm好勁

利伸：199

好好奇roysir現實生活係咪都係咁講野

唔係

Come to see me la

依家都差唔多了

=o=

唔撚係啩

青山都唔收 陰公

超能貓使出了大話

好叻㗎佢，同過台灣十二名打過

讀科大都未出聲啦我

讀教大都未出聲啦我

qut

個個大學生得我一個asso GPA 2.x

我都係

我gpa都試過2.x

紅磚hd gpa2.5

唔使喊，我仲低過你

我仲折墮到試過得1.5x

no news is good news

有個sem得2.6

2.0 2.4 2.2 2.2

大家邊似得內傷爆4

學霸

唔爆4真係死左去啦

蘿蔔頭有無買?

仆街爆左5

我想問下餐廳的餐食完之後到第2曰就會補充返
定每間係得咁多 , 想再食就同人買鋪

會補充喇

太好了

尋日一返到屋企就訓到依家先醒

咁岩

皮寶寶

刷緊閃拉帝亞斯

點解返得兩日學都可以兩日八半

想即日食多次同人買多次就ok

我夠係啦

你試過返得兩日學
兩日嘅lecture同tutorial 係8半同5半未

屌又中

咁玩我會唔夠fc

唔係有幾次4千fc咩

買5星廚房唔平喎
我依家得返9000fc左右

Sm兩餅加埋有50k fc未得閒刷銀冠

紅磚的話去其他地方都方便
天地堂應該幾易過先係

慕已羨

好準時參加pgl event架我

如果係7個鐘天地堂返屋企訓覺好過啦

準備食完飯係學校摺
陣間三半先有lec

以前係shitty果陣一有天地堂就借部notebook係學校摺
天地堂幾耐都冇有怕

天地堂？
緊係走左天個堂或者地個堂啦
呀唔係既然我返得去一堂搭車時間仲耐過上堂 我不如自製dayoff算

有宿住wfc

我以前d堂計出席率

Btw你冇住hall咩

讀港大會唔住hall嘅咩

冇喎
毒撚唔配住hall

當初有住hall的話話唔定你依家過年就冇壓力了

當初有住hall可能我地就識唔到FF了

想問亂數刷閃易唔易上手

除非你係roy蛇依啲伸手黨
否則唔難

住左4年hall都冇女Sor

但如果我用唔到電腦玩 有咩方法cap低啲「鐘」

你用唔到電腦又點用亂數個software
定你指你係實機射唔到畫面落電腦
係嘅話就要人手mark 用電話錄片亦得

又唔一定的
棄左game都唔代表唔上網吹水㗎嘛
最多係依家的旁述少左FF同冇避雷針睇姐

可能FF會帶埋女黎比賽

全部唔計，試過返得第一堂同midterm嗰堂

同冇返過冇乜分別都pass到果科咁犀利

睇notes同soucres 就會過到骨

咁撚勁的

你地係咪講緊beta世界線既我

我靠隊友就過到骨

我試過一堂都唔返都pass
個科係repeat既

最後爆唔爆到4果科

1.048596%的你

我repeat的科返到最足

蟲洞都無超能貓
點有平行世界嘅FF

爬下文先 有無睇開咩教學寫得清楚

你未跨過1%的障壁姐
世界線的收束令到有超能貓存在的蟲洞消失咗

隔離登頭post個閃值教學

同我搵到果啲網都係講ub
拉帝果啲用唔用到

A-咗

我想要甜蜜球嘅向尾喵同月亮球嘅超能貓

呢個網適唔適用於拉帝 雷鳥果啲？

痴撚線㗎

心波超能貓

學霸就係學霸

蟲洞都係同一種方法

Ff有無諗住拍片教人刷

我覺得自己係零

知方法但我自己未試過

好想刷隻金色拉帝妹

我有科我都係淨上一堂 全部online assignments A+咗

痴撚線
現實果然俾二次元仲離奇

染巴去apply

我要做世界冠軍pkm電競選手

二次元既我會係點

日日屌女

( Show blocked user - LalacAt )

我faculty上嘅unit入面
有一科除左第一堂有上之外其他全部absent
果科拎6

然後其他有上堂果啲拎4

+1

我唔知

Why block me

quote左roysir

呢排係咪冇mon post
我地依家block晒胃男同quote佢的人

咩玩法

比次機會ok?

你仲要中佢計講女

Btw 解左

好似愈難先要上堂

7腩做錯左d咩野事

詳細請睇post10，11同14

下次唔好喇
拯救roy sir人人有責
你既一個block可以幫到佢重穫新生
等佢單機多幾個月話唔定變返正常

今晚開台練下口才
有冇人想同我對戰 /4p 冇就我單機玩

竟然仲有人抱懷希望

練下叫Z技

我我我

唔洗ot到8點半就預我先
好耐無聽FF把聲

曾經我都傻豬過對佢抱懷希望
不過 Roy蛇變番正常的可能性仲細過香港叫雞合法化

香港叫雞唔係不嬲合法嘅咩

咁我改番做仲細過經營合法化

易嗰d嘢唔上堂都A+啦
利申唔識都唔上堂又唔溫F左
同一個sem又A+又F心情好複雜

死火，唔知咩黎

連鴨老爺都忍唔住放低句

鴨老爺，話說佢去完澳洲病情仲嚴重左

內傷無睇我同FF決賽replay?
我覺得FF進步左唔少

段片好似都未出

Hi
話說唔知你地知唔知我識佢真人
我由同情佢 可憐佢 到最後係覺得自己點解會對佢動過惻忍之心

事隔左好耐無再見過佢
無諗過連呢度佢都single player mode
Btw 佢又做左咩on9野

搜尋PKM
睇10, 11, 14 post

就係知你識佢真人
以前佢間唔中發作下 當搞下笑係ok(雖然唔好笑)
依家句句都黎料 點傾落去
你試下filter show衛藍only就睇到

你叫佢咁做即係想佢睇完人都癲

通常上足堂努力温書就B range，唔上堂唔温書就A range
最後兩個sem走晒堂無温書，有個sem考試仲要一日打六個鐘DS3，結果major courses平均3.7

上個sem鳩hea都4.03 不過排22/35

打就叫我起身

根本唔上堂平時玩得夠考試先可以勁專心咁溫書

認真，我只一句想講

是敵與是友 各自也沒有自由
位置變了 各有隊友

FF打入決賽

ＦＦ講場決賽姐

唔上堂更有時間溫書 完全自己安排

你講緊咩呀
不過拍簫巴易過拍z技專員好多
專員個氣場太勁 (稱讚)

好想學到佢個種氣勢

好

係公司睇完個#10我已經忍笑忍到出汗
佢已經唔係痴線 係痴撚左線
無見佢一排佢已經升左幾10個level
你地頂左佢咁耐先block佢 真心好厚道 adore

GTR李業問roy蛇
你真係覺得有人仲未block你而又仲睇到你講野？

你都可以同佢講咗咁耐 你都好唔咁簡單

其實扑左係可以睇到 按一按就睇到

你都係佢好隊友啊 係愛啊哈利

明明全世界都block左佢 但仲係成版(Show Blocked User-衛藍)
唔洗解扑 單睇個frequency就知佢講緊鳩野啦

佢黃紙兄弟黎

你地唔係都係佢波友咩

佢地由細玩到大，睇住佢大睇住佢壞

依家人地有病就唔認人 枉佢仲同你出生入死咗咁多年

同人既關係（例如朋友）同球員轉會／隊都相似，合則來，不合則去，離開唔一定係壞事／不忠，啱夾可能會繼續聯絡，唔太夾既好似情侶分手，各有各生活都唔出奇

我都叫做放開左好耐
Btw網上發洩／有另一個形象都不太出奇的事了

Open FF諗住重演避雷針定專心做評述

避雷針＋１

唔打啦 仲醜唔夠咩

驚好似mss咁唔夠人啊

多幾年就30, 講過d乜野自己參透下

(Show blocked user - 小豆老母)

你block佢地就冇用
佢地入黎就係為左追擊roy sir

內傷，Block 左咪花生食

無花生食

鴨老爺，話多樣野你知

隔離登個PKM post 死左有一半原因都係因為佢

少人玩左,少人入POST係好正常

不過我認我係係某程度既其中一個原因

牙Roy 十足十上堂好煩比人排斥d 小學雞呓

買左今個月任豚報
Zelda輸左

所以我上堂時好明呢D學生

好Dirty

慢左喇你

我懷疑當年hkpnve個草水二世係roy蛇化身

我唔上HKPNVE的,我一上係高登,B2W2都短暫都去過TGBUS求野

水水瀨即刻狗衝去買

我係男avatar無得買

你又黎食花生？

其實我先係燥狂

好耐冇聽過草水依個名

有冇人對戰

未到屋企

實況link:

陣間黎打lo

唔睇喇，又係睇佢

陣間唔係佢架喇 簫巴想打咪入黎打lo

我自己開台唔好

你係vgc ploayer , 可以俾FF練到更多旁白口才

雷超

帶錯狗
暫時免佢一死

次次隻狗都係俾人秒

送頭勁過土台龜

小鋸鱷真係勁
唔敢再話佢係垃圾

一串四

真係冇諗過FF有咁多珍藏

下個禮拜五要代表公司同人地踢友誼波
有無介紹應該裝邊六招技去踢好

我打算配
百萬頭槌 for 擋波同頂頭槌
永恆暴雪 for 型加進攻射門
雪之天使 for 斷人進攻
微風凌步 for 過人加睇落唔似必殺技
被動技 速度+30
被動技 盤球+30

私下share俾你睇 check wtsapp

屌 細個問鄰居借碟玩過依隻game
之後佢搬左我就無得玩了

你點解可以成日同鄰居熟到

依隻係好玩既

FF my BFF

嘩屌, 呢隻正野

我send俾你showoff炸

細個成日落街玩 呀媽又同班師奶吹水
班師奶又帶埋自己啲仔女落黎玩咪熟到

明明細個好精靈成日撩人玩
大個就變左條毒撚

冇睇username以為唔小心解block左roy sir添

要學佢唔難

同步特性

神之手呢？

我知 , 邊可能全部scan俾我睇
而且要睇scan版去ex熊貓咪得
不過唔少畫師我唔識
人造人 saitom hisasi tosh 雛咲葉

對Miss用Role Play

細細個已經係毒撚

講舊pc game就諗返起熱血排球

我儲得應該都係正野
有咩你未睇過個d可以上熊貓search下

不過個櫃爆左 我其實仲有一半入左床下底 有機會再影

唔係比卡超打排球咩
上電腦堂必玩

以前細個真係會拎爆旋陀螺 gameboy 暴龍機落去同人挑機

依家個個都lol或者智能電話

頂你有冇咁誇張

我剩係玩過一次咁大把
以前屋企冇上網 , 上電腦堂係去玩網頁flash game

我三樣都仲有玩 你係咪打算黎挑我機

依家兒童玩具得返大人玩架炸

記得down個LF2要成晚
寧願係學校電腦室同人打LF1好過

陀螺我得返原始好大粒果D炸喎
試過同細粒果D 姐係流星天馬果類
打打下打撚爆左我隻銀牙白虎

金屬個代好痴線 必贏咁制 仲要物理性打爆人

白虎好型

果陣我有隻青龍既REMOTE陀螺
用發射器可以控制佢左右
比佢地打碎左成個陀螺.....

直至小學都仲有同其他人對戰下
pkm呀digimon呀 , 仲有小六果陣我果班唔知發咩神經 , 班主任俾我地lunch time玩卡
果陣同同學打moz已經係圈子最大的時間
升左中就非常摺 , 就算之後玩gundam war識左好多人 , 但自己已毒到再起不能了

我都有玩過排gundam war仲有啲成績，可能嗰陣同你玩過

以前興LF2果陣我已接觸到gbc器
沉迷左自己單機打機 , 冇乜點玩LF2

其實你幾歲

我玩GW果陣係個窮學生 , 砌親的都係上唔到枱的fun deck
果陣我只會同fd打同去網聚同網友打 , 唔去打比賽
所以應該冇見過面

同你一樣

Gundam war真係好好玩，可惜...

唔怪得大家經歷咁相近

gundam中期的確係紅到紫
其實點解會沒落既

係
雖然結果係咁 , 我都好感激GW帶左個幾唔錯的中學生涯俾我

我一幅阿叔樣姐 , 但仲係好後生的17歲

有冇人以前玩過digimon實卡(綠色底果隻)

岀卡果陣冇諗得太長遠
搞到平衡崩壞 , 之後想救都救唔返

出 Exia 個陣急流勇退

其實係賣晒d卡買相機

其實你日日剃鬚可能已經好好多

Exia先啱啱玩

岀Exia果陣出左新V2AB
我果陣先開始投入少少資金玩

剃完鬚個樣太烚太on9
所以我先唔剃 , 一剃要成個幾兩個禮拜先生返出黎
我都係要見市民果陣先焗剃

咁你都幾後期
雖然我都係中文版起家

Pkm post要唔講pkm先推得快

烈火咆哮

老實講 一係留唔好剃 一係日日剃
d鬚一半長係最唔型既位

我諗你覺得自己烚係未慣姐

咁先係pkm post架嘛

分享下d賣剩蔗

Sad but true

我都係呢代開始轉日版

張starter Strike freedom 真係唔捨得咁放左

我依家已經係最長咁濟
真係生得好慢

我初初出黎做嘢果兩三年係唔留的
到最後都唔慣

森下回水free真係好撚型棍

但Koma個張先經典

刻末同19代的V2AB真係好撚型棍
可惜我玩主題deck玩得太極端 , 到最後最鐘意的V2 Deck只係fun deck , 上唔到枱

蒼海V2光翼multiply 唔係好地地咩？

咁又係的
不過我冇koma果張

個陣日日食晏去現時點等個MK開門打個十幾分鐘deck，放學落皆旺堆白卡尋寶

諗起都覺得痴線

果陣主流係2不敗V2 1蒼海V2 , 不敗V2開路能力高
我果陣砌deck唔落常用的外掛機
搞到空有突破力冇壓場能力
主玩蒼海V2就只有防禦力 , 同樣贏唔到

不敗V2應該係我收山前最後一副deck 所以點砌已經無印象

青春

剩係試過動漫節排通宵買LFO真天魔

簫巴係咪同FF同年

係

咁多17歳

我果個係普通版
佢果個係限量得3個

我係17-4歲

中二病的年紀

避雷針唔叫人

睇完你哋講乜
先發覺自己冇青春過

btw 風律 終於連ito都忍唔住要用homebrew

新八細個冇玩d咩興趣野咩

忍蛙係咪要返黎斬樹了

呢隻勁呀

為左咩

Btw我仲比人ban緊

原來temper ban緊, 唔怪得唔見你

佢一直極力都反對用hb, 佢twitter仲話用嗰啲人係外來害蟲
但自從Xavior開始賣save file之後, 佢應該少咗勁多生意
而家用埋一份

你地究竟講緊啲乜黑科技

物攻型水箭龜
減速 血攻
玩轉轉波玩唔玩得過

btw 今晚拎蛋

物攻水系有其他OPTION
Azumarill
GEN2,3水主

你想用黎打d咩

等出switch 就冇得玩呢招 到時係咁係同一部機開ac

圍棋 三國志大戰 扭計骰
但係唔係瘋狂嗰隻
我有更更多時間係上堂搞事

尋晚我用垃圾打到FF想喊

純粹想養唔同寵玩下

邊隻垃圾

講起switch到時SL大法應該係邊幾粒掣呢

養隻拎上黎實戰下

呢排儲緊圖鑑拎閃符 拎埋先

鎖Modest

另外每年一度隻311捐款比卡超

Waniwaniwaniwa

派？

諗起到時save跟機就覺得煩
姐係兩餅帶一係同一部機玩
一係一開始就分兩部機玩

不過刷神獸就刷到手軟都得

到時兩部機要兩個銀行

聽日日本先開始派code

風巴幫我拎張

風巴

鎖就正 淨刷到醒冰就ok

好似要覺地

其實日本pc係咪個個月有野派？

但係Modest

Modest いらない

風律巴 兩張pls

我都要

要地做咩

我要諗下辦法匯款

咪打火鋼 要冰有咩用姐

打火鋼

醒冰打地雲

打地雲

要既tg/fb搵我 或者留tg

係喎

陰謀完龍星秒

通常依個時候90%命中會變成100% Miss

鎖modest
咁我要兩張算 whatsapp風律巴你

我隻珍珠同鑽石神呢FF

你問簫巴 部機仲係佢度

不過都冇wifi配佈 大量刷唔到

有無人知

6月先去 唔知有無好野派

未知6月有冇野派 暫時知既你去到4月

我5月10去

Rich

Company trips

等你刷閃Z龍

咁撚正 有好野派幫我拎張

Modest

我9/10月去

應該學koko咁派timid啦

我地依個post嘅人輪姦日本

但配佈最集中嘅8月呢?

個個都有得去日本

8月貴啊

今年8月到我去仙台同橫濱

搭一轉去仙台好貴

東京夜行巴士

呢隻FF好可愛

imom

依隻係17歲的FF

我都諗緊9月去唔去

想問拎閃符
係咪連啲封面神 z神果啲都要捉？

係 401隻 定 400隻唔記得

邊幾隻唔洗？

我睇緊呢個網

已解決 thx

簡體字 寶可夢

我都係貼完先知 入面又繁中

好怕夜巴
訓唔到第二日又冇精神

青文dpkm究竟出左幾多期
依家清到37

去到黑白都仲出緊

我覺得dp 打後都唔好睇

紅藍寶好似最高質
火紅葉綠 綠寶石果啲都麻麻地

路比

每章各有特色
未至於唔好睇既
但唔知佢依定咁清書係咪以後唔會再有
中間有D期數我仲係甩左買唔到

又比人當波咁撚

初代情懷唔計嘅話
最好睇係RS篇
第二好睇係BW篇

個個主角都唔同特色
同埋頭3篇主角有 XX者嘅稱號好型 滿足中二病

Forever alone

屌你黑色3連星亂入

下集玩伊貝Z

幾時捉ub

沙利馬居然有得出場

亂貼貼紙冇公德心既仆街

usum d貼紙就係佢貼?

話說早兩日手痕抽左兩包TCG

依張野有冇用?

忍蛙歸隊未

Never

火貓進左啊

話時話FF直播果個software係邊個

OBS

有沒有4p?

起完底都唔知你係邊個tim

酒粒

要開台至玩

FF/食蕉?
我部實況機搵唔返條線直播唔到

原來之前個關羽post係你開嘅

你有留過言?

最後都係講返子午谷

無啦啦由關羽變左去子午谷既

飛花 內傷打？

高登連登只要有三國post最後都會講到子午谷

無人開live唔打

咁我繼續生住弱丁魚先

去左邊間玩

PC太子

其他好野呢？

弱丁魚都生埋 有冇4P?

冇喎好似
一係同我打單打66？

單打不了 會俾你屠的

如果FF開台有人玩?

今日我唔開喇

俾d信心 , FF尋晚先俾垃圾屠

咁花名巴你黎同我打

龍舞冰拳攀瀑

仆街連個天都唔想俾你蝦我

做咩咁激動

記住換走攀瀑換入水爆

金屬疲勞 , 用幾年就會咁
衰係依家冇膠紙係身 , 依家冇眼鏡用

水流爆破個effect唔夠攀瀑型

攀瀑明明就係專為垃圾而設嘅技能
你睇佢身上果d魚鯕
就知佢係逆流而上嘅鱷中之龍

所以佢識龍舞

此post 共有 2 個回覆

深夜有冇巴打可以借夢特(overcoat)鐵甲貝俾我生蛋

有skill link唔用？

有一隻了 因為roulette盃用嚟防風沙

發現最近DD消失咗

幫轉載：

1. 3月中會有 Pokemon 的活動
2. 活動會在商場舉行
3. 活動有舞台節目
4. 活動會有巨大比卡超現身
5. 活動會有比賽
6. 比賽的獎品是美國來回機票連住宿
7. 舞台活動的獎品是電影票
8. 活動會有賣物會
9. PMA 20週年當日會有電影專場
10. 電影專場是日文的

有機票咁好 比卡人發左達？

電影究竟有冇野送

咪又係七星仔 唔恨

6 令到壓力好似大左

到時我拎一疊code返黎你唔好要

所有版本都儲齊先做到收集達人架

有無話幾時開賣？如果我6月去買唔買到戲飛拎code

講緊香港

我戲院識人所以可以任拎code

上年啲公廁板

無攞到

又唔送火水
內傷遲啲比兩張7星仔我ok?

香港邊間有特典
瑪姬雅娜我有睇但冇特典

咪係lor舊年又唔拎出黎派

R定張7星仔玩特攻型

果陣係隔離登問都無人理我

配佈大師

我唔儲配佈的
太煩 儲球種算

咁撚多

不過火水真係好公廁 完全唔值錢

嗰陣未玩唔清楚 , 剩係用今個gen最接近嘅event台版7星仔去睇, 其實都幾珍貴下架(最初)

不過港台新加坡7星仔有個特點就係USUM先入得, 日美歐版都係SM先有

仲諗住拎4隻 姐係依家拎得2隻

青春呀

btw 你有咩閃特別想要, 見有粒特攻5V 係~1000 frame

推

比半個鐘時間我諗諗先

隻嘢有無夢特

有

係咪生蛋都有亂數可以刷出閃？

有蛋符+國際交配再+亂數
生一隻閃大概幾耐

閃符*

睇你個tsv夠唔夠非洲

你趕唔趕
趕嘅求奇生隻對球種就ok
因為我今晚約左frd食飯好遲先返屋企比種你

又食女

你講黎聽下我可能有嘅

你預平均3000 frame(around 100隻蛋一隻閃), 愈多餅帶就再多D機會出閃

終於放學

3000 frame出一隻閃係講緊飛花你有5餅帶 ?

Mewtwo

3餅

無買usum咩你

推下post先

加埋依家餅US應該去到2500frame
UM未買, 等趺價

Usum 香港咩價位？
想拉個fd入坑

有冇4p

遲d 出switch Pokemon
應該唔會有人雙開咁有米掛

我相信呢度的pkm痴線佬

雙開

冇留意幾錢

痴線佬

叫我細佬玩完主線就沒收

但佢上次唔小心捉左一隻火鬼

出街跑步
唔記得帶鎖匙
禁屋企門鐘
老豆叫我出去開門
係1咩玩法

你望下對腳 , 見唔見到自己的影

坦白講本身已經有兩部switch
雙開無難度

星期五晚FF消失了

FF出現了

有冇深夜4p

因蕭巴要求?

號召力

兩機兩帶就4開架喇

有冇朝早4P

星期六現充出晒街

番工啊屌

去左食中同派帖lunch

神獸公仔又幾Q

Dialga Pelkia咁肉酸都整得咁得意

但紅藍寶唔係始源

Dialga都仲ok
Pelkia就真係

請問大家如果而家買究日/月係咪可以拎埋配信果兩隻野?

日版究極之日‧究極之月限定：
序號配布（需Wi-Fi）－－
（~2018/5/6）色違毒貝比
2018/3/2~2018/4/9期間至指定店鋪出示遊戲取得序號。
「究極之日」收取的是蓋歐卡，「究極之月」收取的是固拉多。

（~2018/3/19）色違蓋歐卡 or 固拉多
2018/1/13~2018/3/5期間至指定店鋪出示遊戲取得序號。
「究極之日」收取的是蓋歐卡，「究極之月」收取的是固拉多。

係日本先有

係呀 如果你係日本的話

小偷呢招打死左人仲偷唔偷倒嘢 ?

得

mon post

或者幫襯我

有無得面交先?

姐係點解

佢長期起日本

過數比佢
佢比張code你

利申啱啱幫襯完

咁巴打點收隻GAME?

入code拎寵 唔洗俾隻game佢

唔係要去指定店鋪出示遊戲嫁咩?

定係買左隻GAME一次
然後可以不停拎CODE

佢有game幫你出示咪得

yes 個店員聽日就唔記得左你個樣啦

2018/3/2~2018/4/9期間至指定店鋪出示遊戲取得序號

佢唔認得我咪可以狂拎

試過叫frd拎X版去拎koko code

證明pkm冇人識

Mega鯉魚龍會唔會調到擋到一下lele moonblast

唔係life orb/choice specs就得

唔使調

呢個apps叫咩名

有冇4P?

ダメージ計算Z

-2

好耐冇玩過
有直播乎？

酒粒係咪有直播姬？

但無咗條直播線

咁M鯉魚龍一般點分配努力值

Me ok but later

有冇人SM有二星抽獎俾我買

usum唔得？

4p -1 FF開台?

我隻game係SM黎
係咪都得

要人可以ON(作文中)

唔想開
直接打啦

好耐冇同染巴你打過

我又打

我二十分鐘後開

排

打多場RANK先

不過我睇twitch會lag

Android Micro USB wor

搶1001先

1001